覺唔覺8點45分就開始做野既人好做作？

好勤力咩

咁點解你會喺8點45分前返到公司？

食早餐痾屎

開始啦開始啦

通常過lunch先做野

你個名

上少陣連登會死

我返08:45但九點幾先做野

正路

而家先睇下有咩要做

不嬲都係10點幾11點先開始有動力做野